(臭屁蟲) 屌佢老味 佢又係我露台生蛋

仆你個街

上次果D呢？

俾我KO左兩次

你咪算好 之前生係我枕頭度
不過見到個下已經係彩色蛋，有幾個爆開左

唯有再屌多次

屌又係你

變彩色

係啊 又係我
出完trip返黎就見到

數齊14粒

咩蛋嚟

臭屁蟲啊屌

有冇數幾多粒？
好似話每次生一樣數量

試下俾佢繼續生
我懷疑係某空間嘅生物俾緊啲signal你

好撚想嘔

寫緊字？

可能係六合彩號碼

redrum

又要搵14 粒 + 一隻唔知走左未既老母

每次七粒

14啊 我有數

唔好玩啦俾你養啦一係

應該暫時走左

笑死 成日生

睇嚟隻蟲好愛你

想同樓主生bb

係咪得我會數有幾多粒

又係你啊爸打

拆落嚟換一排bb彈上去

屌快d燒左佢啦 隔住mon都feel到臭

次次見親有圖都會數夠唔夠14粒

又係你陳生

我都係

all work and no play

直播火攻ok？

真係每次都生十四粒

要用藍火槍

呢啲係咩蛋

福壽螺之類
係水邊多

仲有兩粒去左邊

玩貪食蛇？

噴殺蟲水有無用

火燒會唔會有臭味？

快d火攻啊

隻蟲蟲好生養

不了 我希望佢快撚的死
我7-9月返香港 好撚擔心返黎會生左一堆

唔好咁痴線啦

我見到既時候都有數

今次同上次一樣 用架單車車爆哂

燒穿我個網咪仆街

淋啲漂白水落去

返黎 你個窗簾全部蛋殻

好撚樣衰

我覺得無

好 等我試試佢

屌

垃圾昆蟲生埋d垃圾出黎

屌佢老味

巴打好慘
啲蟲已經睇中左你個露台
陸續有黎呀應該

煩撚完未啊隻蟲

屌見到就打冷震 上次又係你

屌依家不停起雞皮

活捉隻蟲 然後係佢面前整爆啲蛋

係咪樓豬之前對佢做過啲咩佢返黎報恩阿

未啊屌佢

無啊

又係你 我個d呢排消失左

係 一個暗示
六合彩

壁虎食唔食佢地啲卵架

臭屁辣

又見到你

巴打又係你

見到D蛋扯左

哇 好撚重口味

呢D蟲我見一次殺一次
佢地煩既程度就黎直迫D黃蜂

問題係我連佢都見唔到

巴打今次開po醒左啵

廢事成班又無人理隻蟲

我呢度無壁虎

屌你唔好再開post好撚嘔心 起曬雞皮 雖然我係犯賤禁左入黎睇